一轉身為何又見一個分身的你

點解又要撞到你
已經見到你就運路行
避你避到咁都要撞到
好啦好啦你贏 以後唔係你面前出現

有心避一定避到既

這裡有你 那裡有你
日日經過佢附近既地鐵站 都唔想比佢見到果個好頹既我

見到似你嘅人 會驚 又會期待
然後發現 永遠只係似 真正嘅你已經唔會再出現

避唔到 要上堂

如果撞到你我會當你係普通人咁
點個頭say句hi 然而路過
因為已經冇野可以做到

say hi？不了 要上堂 趕住走

我連同佢say hi 既勇氣都冇
從此成為陌路人

反而想見到見唔到